PPS交差餉

因應最近差餉單收費狀況有異，由2019年12月9日起，用繳費靈繳交差餉，每張單只能每日繳交三次。特此通知。

屌, 交稅都係一樣, 一日交得嗰三次

我諗d水電費遲早都係

Pps有錢都唔識賺

屌

PPS係誠哥旗下會唔識賺錢?
如無意外應該係港共話唔處理就直接唔同PPS合作 PPS冇辦法唔做

有無其他相類似既方法可以用呀

其實兩蚊手續費係邊個講?
我見都係啲網友自己講出嚟, 又冇證據支持佢自己講法.

獅子銀行網上信用卡繳交唔止交到三次
交緊水費，由於唔係多，所以分開 PPS 每日交 3x 1蚊，信用卡每日交 6x 1蚊

試左50次

咁可以每天50*$0.01?

試左$1 交600幾水費都要10幾日

1仙要交到幾時？

至在增加政府交易成本，是否可行?

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

屌，啱啱都發現，PPS跪低左....